{"translation-revision-date":"2024-02-10 12:59:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Product Count":["Liczba produkt\u00f3w"],"Cart Icon":["Ikona koszyka"],"Icon":["Ikonka"],"Behavior":["Zachowanie"],"Cart Drawer":["Szuflada koszyka"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Edytuj szablon szuflady minikoszyka"],"Open drawer when adding":["Otw\u00f3rz szuflad\u0119 po dodaniu"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["Szuflada minikoszyka po otwarciu umo\u017cliwia klientom szybki dost\u0119p do zobaczenia i zam\u00f3wienia wybranych produkt\u00f3w."],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Prze\u0142\u0105cz, aby otworzy\u0107 szuflad\u0119 minikoszyka, gdy kupuj\u0105cy doda produkt do koszyka."],"Display total price":["Wy\u015bwietl \u0142\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Prze\u0142\u0105cz, aby wy\u015bwietli\u0107 \u0142\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107 produkt\u00f3w w koszyku. Je\u015bli nie dodano \u017cadnych produkt\u00f3w, cena nie b\u0119dzie wy\u015bwietlana."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Minikoszyk na stronach koszyka i zam\u00f3wienia"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Wybierz, jak minikoszyk ma si\u0119 zachowywa\u0107 na stronach koszyka i zam\u00f3wienia. Mo\u017ce mie\u0107 to wp\u0142yw na uk\u0142ad nag\u0142\u00f3wka."],"Hide":["Ukryj"],"Display":["Wy\u015bwietlanie"],"Price":["Cena"],"Remove":["Usu\u0144"],"Settings":["Ustawienia"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}